\begin{titlepage}
    %doubleshot titlepage's border
    \begin{tikzpicture}[overlay,remember picture]
        \draw [line width=0.8mm]
            ($ (current page.north west) + (2.9cm,-2.4cm) $)
            rectangle
            ($ (current page.south east) + (-1.9cm,2.9cm) $);
        \draw [line width=0.2mm]
            ($ (current page.north west) + (3cm,-2.5cm) $)
            rectangle
            ($ (current page.south east) + (-2cm,3cm) $);
    \end{tikzpicture}

	\begin{center}
		{\fontsize{12}{1.3}\selectfont \textbf{ĐẠI HỌC QUỐC GIA HÀ NỘI\\TRƯỜNG ĐẠI HỌC CÔNG NGHỆ}}
		                
		\vspace{1.25cm}
												    
		{\fontsize{14}{1.3}\selectfont \textbf{Nguyễn Đình Tuân}}
								                   
        \vspace{1.5cm}
        
        {\fontsize{18}{1.3}\selectfont \textbf{TĂNG HIỆU SUẤT ĐỌC CHỮ SỐ CHỨNG \\ \vspace{0.15cm} MINH THƯ BẰNG PHƯƠNG PHÁP ĐÁNH GIÁ \\ \vspace{0.15cm} ẢNH}}
								                 
		\vspace{2.5cm}
								
        {\fontsize{14}{1.3}\selectfont \textbf{KHÓA LUẬN TỐT NGHIỆP ĐẠI HỌC HỆ CHÍNH QUY\\ \vspace{0.23cm} Ngành: Công nghệ thông tin}}
        \vspace{1.5cm}
        \begin{flushleft} \hspace*{0.2cm} \fontsize{14}{1.3} \textbf{Cán bộ hướng dẫn: TS. Trần Quốc Long} \end{flushleft}
        \vspace{2cm}
        \begin{flushleft} \hspace*{0.2cm} \fontsize{14}{1.3} \textbf{Cán bộ đồng hướng dẫn: TS.Nguyễn Đỗ Văn} \end{flushleft}
				                                    
		\vfill
		
		{\fontsize{12}{1.3}\selectfont \textbf{HÀ NỘI - 2019}}
	\end{center}
\end{titlepage}